Main things

-- define a pattern for async calls affecting app state

-- Backbone hooks!!
-- create map
-- collab cursors
-- consolidate all http requests into DataFetcher
-- document the reducers/app state
-- user settings
-- leaving a map leaves junto state on map
-- explore maps needs resizing
-- new map

-- Map
-- Realtime
-- Filter
-- remove async calls and replace with promises
-- rest of containers
-- history .push


-- realtime state



// backbone models and collections
      currentUser: Active.Mapper,
      map: Active.Map,
      maps: ExploreMaps.collection,
      openSynapse: SynapseCard.openSynapse,
      openTopic: TopicCard.openTopic,
      topic: Active.Topic
// non backbone
      metacodes: DataModel.Metacodes.toJSON()
      selectedMetacodes: Active.Mapper.get("metacodes")
      user: ExploreMaps.collection && ExploreMaps.collection.id === 'mapper' ? ExploreMaps.mapper : null,
      moreToLoad: ExploreMaps.collection && ExploreMaps.collection.page !== 'loadedAll',
      participants: ChatView.participants ? ChatView.participants.models.map(p => p.attributes) : [],
      messages: ChatView.messages ? ChatView.messages.models.map(m => m.attributes) : [],

      allForFiltering: Filter.filters,
      filterData: Filter.dataForPresentation,
      visibleForFiltering: Filter.visible

      relevantPeopleForMap: Active.Map ? (Active.Map.get('permission') === 'commons' ? DataModel.Mappers : DataModel.Collaborators) : [],
      juntoState: Realtime.juntoState,
      mapIsStarred: Map.mapIsStarred,
      requestAnswered: Map.requestAnswered,
      requestApproved: Map.requestApproved,
      userRequested: Map.userRequested,


    
      
      // DONE
      section: ExploreMaps.collection && ExploreMaps.collection.id,
      pending: ExploreMaps.pending,
      contextMenu: !!(ContextMenu.clickedNode || ContextMenu.clickedEdge),
      contextNode: ContextMenu.clickedNode,
      contextEdge: ContextMenu.clickedEdge,
      contextPos: ContextMenu.pos,
      contextFetchingSiblingsData: ContextMenu.fetchingSiblingsData,
      contextSiblingsData: ContextMenu.siblingsData,
      unreadMessages: ChatView.unreadMessages,
      conversationLive: ChatView.conversationLive,
      isParticipating: ChatView.isParticipating,
      metacodeSets: ReactApp.metacodeSets,
      toast: ReactApp.toast,
      mobileTitle: ReactApp.mobileTitle,
      serverData: ReactApp.serverData,
      notifications: Notifications.notifications,
      notificationsLoading: Notifications.notificationsLoading,
      unreadNotificationsCount: Notifications.unreadNotificationsCount,
      isNewMap: InfoBox.isNewMap,
      mapsWidth: ReactApp.mapsWidth,
      mobile: ReactApp.mobile,
      mobileTitleWidth: ReactApp.mobileTitleWidth,
      synapseCardPosition: SynapseCard.mouse,
      synapseCardSynapses: SynapseCard.synapseCardSynapses,
      